發覺MORTAL KOMBAT 11 好睇過avenger同金庸

ching 點睇🤔🤔

MORTAL KOMBAT !!!!!!!!!!!!!!!!!!

d主要角色第九集死晒，第10 開二代角色

結過今集又抽返d舊主角出黎

11 集未有時間睇故仔，今集ok?

btw今集d人個樣好怪,又比女權西禁d女角露肉

聽說已經衰咗
衰唔性感

好多北佬樣，liu king, 仲有岩岩dlc個sang sung(串錯晒), 眼細鼻大

d畫面第10 集仲靚d咁

無玩game, 網劇legacy好正

youtube有d片係d人睇殺人技d反應，有d好搞笑

哩d鬼佬格鬥game好難玩，但d劇情好正

好似injustice 1,2 我都有上網齋睇d故事

今集個主線講到明有唔同時間線
再有下集故事基本上任佢點寫都得

但mk主要因為血腥暴力受歡迎

Shang Tsung 跟番當年個演員做

d鬼佬勁鐘意，第三集勁多mod

真人好樣過隻game

套倚天拍全CG好過啦，武打慢鏡不知所謂

但呢隻GAME D戲同劇都無乜回響

鬼佬先LIKE

搵黃種人演主要角色已經輸在起跑線啦